update admin_cms_resource set btype='videoplaylist' WHERE entity=3 AND btype='page'
 SELECT userid,entity,content,modulekey,moduleinstance,referencekey,timecreated,'discussion' AS dtype FROM admin_message
 INSERT INTO admin_message_discussion (userid,entity,content,modulekey,moduleinstance,referencekey,timecreated,dtype) SELECT userid,entity,content,modulekey,moduleinstance,referencekey,timecreated,'discussion' AS dtype FROM admin_message
Questão verdaeira /falso
    Nome da questão
    Texto da questão
    Marcação padrão
    Feedback geral / generalfeedback
    Resposta certa / correctanswer
    Feedback para a opção 'verdadeiro'. / feedbacktrue
    Feedback para a opção 'falso'. / feedbackfalse

